［PC]《金庸群俠傳 決戰光明頂》已經開服！！！！！

唔好意思。一切都係我FF
純粹見到出面個POST話魔獸世界經典版重推
見到個個老屎忽都可以玩返以前學生時代而online game最旺盛既game好葡萄

金庸係我學生時代第一隻接觸既online game。而光明頂個版係我入既時期。替身娃娃放上拍賣行100w
又要去買包先有替身娃娃
當年唔夠能力值去學絕學。但竟然比我行行下突然奇遇左六脈神劍
唉
屌你老母後期外掛連絕學都學到我先放棄

當年迷隻game迷到考中文都唔溫唔識默書留左一年級

隻game真係好撚好玩呀。屌你老母可唔可以出返呀

對唔住。呃左你地入黎

嘥鳩氣